[講出真相後果] 徐曉冬直播哭訴被除名 什剎海體校爆真相

「格鬥狂人」徐曉冬20秒擊倒太極宗師魏雷（雷雷）後，向武林各派發戰帖，還批評「中國傳統武術都是假的」。原本他還要赴台灣與近日爆紅的「館長」陳之漢交流，卻因故作罷，前日他在直播中哭訴自己遭污衊是「特務」事件，引發熱烈討論。

徐曉冬在前日的直播中，哭訴自己被母校什剎海體校除名，還被要求刪除所有有關該校的貼文，他說「我是什剎海畢業的，在什剎海待了10多年。我一個人推廣MMA（綜合格鬥），全中國沒有人知道MMA，我的腿受傷了，武協管過我嗎？你國家體育局管過我嗎？」「我代表中國人打比賽，現在很多中國人來罵我！」「我一個人辦比賽，一個人蹭錢，一個人投錢，就是想給有夢想的中國年輕人一個機會，我為中國人做事，我哪裏賣國了？」他更哭說：「我去趟美國就成特務了？我去趟台灣就成特務了？我接受台灣2間電視台的採訪，我就成特務了？」

雖然徐曉冬在直播中痛哭流涕，抱怨自己被北京市什剎海體校除名，但該校透露，上世紀90年代徐曉冬只在什剎海培訓中心培訓過2年，但這種培訓只需自己花錢，不會通過考試，並非其正式學員。徐也一直沒有進入體校的專業隊，更不是學校的教練員。此外，有內地媒體記者到其經營的「必圖拳館」查訪，發現徐在簡介中自稱「國家一級運動員」，但相關人士指，通過散打獲得國家一級運動員的機會比較少。簡介中又指他是「國家特級教練員」，但武協相關人員稱「從來沒有這個職稱」。

綜合報道

遲啲直頭冇咗依個人

咪移民黎香港呀

佢再玩大應該會俾人約傾計
從此自己消失

去美加囉

係咪即係無人敢應戰 ?

硬係覺得片尾爭緊一句大嗌"食屎狗"

支持佢打柒班友

無人敢應戰

mma無名無姓既都尚且如此，
如果出mma個鬍鬚佬(唔記得咩名)仲無得打

口頭上應戰
跟住洗橫手搞到你出唔到賽或者唔敢出賽

邊幾個口頭應承咗 ?

單嘢好撚煩， 日撚日嘈， 都唔知係咪轉移郭文貴單嘢

冇記錯之前幾大門派都話徐挑機就會應戰

對住共狗 泰臣都冇撚用

人再好打都唔會夠國家機器打

唔少偽傳統武術門派掌門人都係人大/政協，例如武當掌門人

槍打出頭鳥

支那狗玻璃心
呢個垃圾族玩完啦

支那狗死抱住d假野都唔面對現實

不思進取，只靠關係，這就是中國無法強大的原因

支持中國

佢挑中國太極四大金剛，王占軍，王占海。仲話可以1個打2個

王占海唔敢打，派佢個"弟子"90Kg散打冠軍代表去打。 而家仲話佢係特務，藏私槍

已經睇到D太極"高手"係乜人